[加速炒林伯] 車路士 vs 曼城

死守算啦

有冇得半場炒左條垃圾去

想打破埋 安76 歷史

右邊係華錫加azp加椰子，可以點守...

帶返沙爹返嚟pls

垃圾教練都有人J，就好似豬閪都有人埋單

試下請肥賓黎好過

第二球chileell做乜企係度
第三球仲鳩無人出去守
搞乜撚

英冠教練團 Out！

立即炒 PLZ

第三球簡迪自殺式傳波

英超有無出現過半場炒領隊 無嘅話希望依家有

仲有邊日教練會教？

成個教練團OUT

今場無對阿嗰場咁嬲 好似睇化左

頭兩球班球員都未訓醒

全力支持鏝城名宿林柏特

係，垃圾車

代入對家視角完全係好波添啦

過左阿狗果場之後
我連反嘅心都無埋
衰莫大於心死

嬲唔係嬲輸波 係嬲點解會有咁嘅教練

真心仆街死喇屌撚狗

永續

撚狗同佢班小圈子教練團放過隊波得唔得

第三球係罰球企位有問題 邊有可能得一條友包位

焦土

希望瞓醒覺有好消息

想睇曼城下半場入多幾球 最好雙位數

六場四分都唔炒，係咪想落英冠先炒

預咗輸又唔會嬲，反而覺得有啲好笑

調整好心態 正確態度

fifa quit game都係輸3球
唔玩了

老實講未開都預左豬 係差在豬幾多

鏝啲波真係好睇

管理層俾咁多錢買人，無理由忍到佢咁撚差嘅表現

撚狗好心你躝喇真係 跌下跌下就護級

開始有啲干地後期個種感覺 對贏輸都冇曬feel

呢場鏝係咪今年進攻表演最好嘅鏝

炒啦 學2012個年咁歐聯冠軍好過

唔洗修佛都可以訓練心境 睇車仔就得

多謝車路士比我體驗到
原來買曬一線返黎，但教練團係次等聯賽

個結果係咁恐怖

其實鏝真係打得好唔剩止我地廢

點解後面一個人都未，邊個指示

證明教練團重要性

外國車迷耐性真係好，撚狗教到成碌柒咁仲可以繼續幫佢護航

曼城輸我直播燒波衫
輸既機會係零
垃圾車冇龍都贏
曼城9vs11都冇問題

撚蛇次次強強對壘都輸戰術

梗係啦，有戰術vs冇戰術

想搵屌帥過嚟，始終意大利教頭先係同車仔天作之合

冇換人

原來2億係咁既效果 好勁

以前成日話
買邊個
買邊個啦屌

依家真係寧願拎2億請個頂級聯賽經驗既
好過搵班江湖騙子係到表演搞笑

幾乎換親領隊個個後半季都有野落袋

護旗手 成班都要落地獄

次次意帥都炒大獲收場
仲有好多水貨

冇戰術加埋冇部署

干二你都知佢係冇心教玩焦土
但撚蛇唔係

始終防反同車仔先係天作之合

撚狗直接坐返埋位，橋埋隻手發呆

8弟

同阿仙奴差三分

呢班垃圾識西波咩

係

撚狗完全係將球員所有缺點放大，完全唔識利用球員同球員之間既優缺點互補，只係將11個人擺落球場上就完左回事，阿婆都識教啦屌

林蛇好波！

林伯學干爹坐完場hea算

鷹上次輸阿都咁
唔知而家咩感覺

所以一早都唔想林伯返來教
因為我知有朝一日一定會變林狗同叫佢躝

人都唔換 係咪可以當放棄

人都無換
係咪放棄啦

鷹女攬攬安慰五線鷹

由佢地點樣加速掃走賓sir, 沙sir
就知英國車迷幾plastic

Chelsea demolished Man City last season playing on the counter (35% possession) and letting Pulisic and Willian run wild. For some reason we've opted to be more "attacking" today and we've gotten schooled.

Unbelievably naive stuff from Lampard.

干爹都有勁過，整咗套352落嚟威過一兩年。

支持得一線鷹
有咩風浪未見過

個兩億仲廢過我篤精 撚伯打飛機算啦

簡

請領隊真係要有聯賽冠軍經驗先得

今場唔會屌場上球員
今場明顯係戰術問題大好多

教練團隊 立即out
唔好再害班球員了

車迷早排話佢曼城名宿果然無錯

見到撚狗黑面就知覺得唔係自己問題

鏝班球員見住班小丑拎住個波鳩踢應該忍唔住笑

明明上年都叫得有得睇，今年搞到咁撚樣

智商咁高，點會係佢問題？

笑死

呢條紐約城明叔，我n年前已經屌柒佢水鳩球迷扮無辜

入去收到風 文員仔打緊解僱信

破到蛋當贏

一人一句形容撚狗既成語
夜郎自大

球壇依家咁多少帥，有邊個係有料

咦 點解仲易過對下遊隊嘅

沙sir!!!!!!!!!!!

mendy呢下甩手

攻個陣成班企定定唔走位

根本隨時希sir揸呢班人都爭緊標

輸多幾粒 即炒啦

成班無晒信心
屌你老母撚伯

成條中場做乜

曼城又玩爛玩具

美國狗好辛苦
永遠過完人都仲有人圍住佢

又推kai出嚟做戰靶

邊度少？頭髮？

其實華石仲閪過簡迪

鏝係咪收緊油留力

啲迫搶是旦喺精英賽執隊都破到

搵返沙sir都真係唔出奇

東施效顰

三個中場都閪
分咩

唔加速

球球都堅持後場組織但成日傳失
破到人哋迫搶之後又交後交橫等人地回哂防
到底撚狗想點

真 成條中場街場級別

壓力大到咁，好難唔閪
唔怪佢三個

出新仔pls

上季季尾都有得睇下撚狗扮戰術大師
做乜今季變左小丑架

猜到好撚慢

出椰子又唔出基佬

臨時：賓sir
長教：沙蛇、屌蛇、杜蛇、白蛇

Mendy救返球

點解可以三個中場都失常得咁誇張

廢時玩爛件玩具

出左都係會輸
唔明你執著係到做咩

文迪呢下靚

沙蛇有呢手牌我唔信會衰過撚狗

唔好幫撚狗續命

我哋d中場唔識hold ball

曼城練波咁練

叫返希汀克嚟教都無咁嬲

俾人高壓逼到傻
無preparation幫到抗逼搶

進攻戰術就係椰狗斬入禁區

大家誤會左，撚伯既責任唔係贏波，係為其他隊重拾信心，有如耶蘇一樣偉大

唔換Kante一陣又紅

Mount都無信心

阿積士咁鍾意做selling club可唔可以賣埋廷鏗嚟

好難有人衰過佢
除非你自認自己係英冠級

下半場見唔到有改善

哥帥話，真係咁簡單，加大壓力迫搶等佢地派膠，防守重簡單，迫佢地鳩斬就save

要猛狗椰狗死球守班高佬

撚狗快撚D out

傳畀對面龍

哈辛嚇圖肯唔肯黎

kante比人迫就唔掂 高本身無創造力 賣點都係帶生個波傳出黎 比人迫無得帶波真係波都傳唔到

林伯一出黎就坐 就知

拿高士文

德國水貨隻手指完又唔走

下半場少左好多人討論
睇黎好多人半場就熄機

廢

出我做龍鏝都贏

已經冇討論價值

瞓好過

人都唔換

不離不棄我愛你車仔

仲睇緊係想曼攻多幾球
加速炒

有冇救過波

個禁區冇人

高純粹今日踢得閪
簡狗就真係踢唔掂單防中
甩波失位一早預左

想炒10球炒撚狗

成班波啲走位on99
唔撚洗諗美國狗自由度大咗肯定係半場臨時落order
次次都塞車 同timo 撞哂

靠華石一打四

10球都唔會炒

鏝俾我落場踢都會贏

支持鏝幫手加速撚狗被炒

追緊鏝ng，一定要睇吓

蠃控球輸緊三球

已經唔想睇場波，話時話， smllive之前唔係播now講波，而家係咪換左條19講?

今場打快出ziyech唔出CHO
上半場Ziyech斬食胡位Werner唔識食
下半場chilwell斬平波佢又唔識跟進tap in
條友睇黎剩係識追波
唔該換giroud /Tammy
起碼有是但一樣

我睇唔到呢個教練有咩資本打歐戰贏馬體會囉

連燒味都打唔到

有返啲個人突破同射門咪好
好撚過鳩斬

要踢雙前就雲

訓先咁多位 仲唔換人都廢撚事睇落去

快d 炒換一個都有d 時間執返好，好似拎歐聯個季咁

贏西維爾既車路士去左邊

成班球員都放棄晒咁

今場踢唔到雙前啦中場輸到咁

Ziyech好似懶懶閒咁

到今時今日仲懶球員
其實都係隱性迷撚

點解啲走位會咁柒

唯一知道撚狗戰術之一係以少量後防引對手入哂自己蛾眉月搏後防一腳送個波上去

撚狗戰術 左閘猜到右閘 右閘猜到中場 中場猜到左閘 左閘猜到右閘 Loop大概5 6次之後就左閘或者右閘斬入去 俾人反擊或者解圍再黎一次

diu前面d人跑位撞到痴晒線 究竟前面有冇任何跑位戰術部署架diu

椰子d回防hea到呢

唔好唔記得嗰隊西都係副選嚟

d人好似FIFA咁只係一路跟住個波跑
逼搶完全無系統

踢完阿仙奴之後啲黑氣傳哂過嚟

唔打雙前werner好似唔識自己搵食咁

俾鏝猜到暈

俾人猜到去禁區
唔講以為係入左人3粒

隊波士氣散哂啦，踢到沉到咁

上年講到依家無formation冇目的

曼城係睇到人有進攻form

垃圾車就好似落去踢街場咁
傳波是撚旦啦

俾人撚狗咁猜

Fifa set全場逼搶 勁過撚伯d逼搶啦

仲未換人？
iq 150？

parker 申請咗林狗個保就業未？

連簡單傳球都柒既
逼搶又係柒既

行行企企...

解散吧

練兵了

屌你咩
今年強強對決
第一次見鏝踢得咁洗暢

撚狗

玩逼搶但冇系統
咪即係玩鳩班球員

屌換人都鳩黎

德國水貨廢到 越位比波 入攝又無 禁區不射

仲以為出嬌又搵猛打翼

出椰死左腳夾azp=右邊唔洗攻
兩隻中堅比人逼 焗住尻斬上前場
冇豬腦支點=失控球權
最主要問題中場冇人做波

個人認為應該換左仔拍華錫
出袋唔要椰
前面出豬/譚

Mendy
Azp 蘇馬 施華 捷
左 華錫
袋 猛 美隊
豬/譚

傷9埋

收撚埋美隊出袋啦

叫班球員學legendary啲AI仲勁過依家啲濕鳩戰術

覺得換得好正路

食屎啦屌你老母

好撚痴線

入CHO, Jor, Werner

換椰子

撚伯玩攬炒

中場形同虛設

嬌魔

笑左，kante換嬌魔算唔算焦土

啱啱復出，60分鐘差唔多

咩換法

嬌魔係咩玩法

換走埋Kante
盡地一鋪?

林狗呢季破到之前啲紀錄未？

真係好撚辛苦 我睇緊乜

拎經驗姐 反正比人炒緊3球

真係痴咗

撚伯咁早練兵

撚8:人地冇前鋒 較難知道邊個入波

雙防中定點

不如換自己入場啦

椰子都唔跑唔回防 有球右邊禁區空又唔插 正常都換

撚狗係咪玩焦土

練兵算啦
唔係以為會追到呀

會唔會等等換走埋雲換Kai 上嚟打正直

輸得果三球點加速 屌你老母

成隊都咁上下
唔好開名ok？

嬌擺防中位同棟塊紙牌出黎有咩分別

剩係位換位
唔係玩4前已經算係咁

diu d人成日都塞死晒係同一個地方 人地閘同中堅中間d halfspace位永遠都冇人 對面防中同中堅中間一個人都冇 mount個d要向前傳要直接傳兩層 弱9智

下半場Wendy solo

呢啲唔係經驗
係陰影

嬌俾第一下就差啲助功

俾對面

成隊踢得最差一定係kante今場真係差

毒好似傷傷地 又係Hamstring

嬌魔明顯未夠班，排佢先過左，仲要打鏝

廢過紙牌 第一腳助攻對手

我19年尾經過主場, 有件t寫住welcome back Frank之類, 原本想買, 但我知道今時今日咁既情況一定會發生, 所以我即刻冇買

鏝留力踢獌

Agger
依家應該無咁易俾對面逼甩掛

天神

嬌交出key pass

唔會本身有傷都出掛

毒狗椰狗=祭旗

屎到

頭先塞哂喺左邊 得azp自己一個喺右路都要轉邊

林伯違約金戰士

迫搶隊形完全散哂
好似馬騮搶波咁俾對面玩緊

學摩爹

未續約唔算

垃圾時間 換埋kepa Kai出嚟呀嘛

我認同今日應該要double pivot主守打防反 但出簡好過華錫 我覺得簡迪始終有佢既防守作用 其他同你諗法差唔多

比我換kai出黎

依家鏝都唔逼你

sarri 其實都教得麻麻，但呢刻搵佢換撚狗都好好多

贏三球換嬌狗先係拎經驗
輸緊三球先換佢係搵佢笨

佢違約金唔會好多姐

你玩傳中 簡簡單單三件牛係中間味得

成隊企係到踢波

今時今日仲覺得係場上嘅人嘅問題

簡迪真係得守
啲傳波決定柒到

大袋係踢得唔錯

差過普巴

射未呀

點解會向後扭番

大家小心

下半場唔係打好左，係鏝唔L同你迫搶

簽咗C21之後
變咗太過集中用閘做攻勢
記得上季係有一段時間小組入涉 特別係K7傷嗰段時間 J5+K17個組合運作得好順暢 打咗段連勝之餘仲入咗好多球

屌你老母 小禁區都唔撚射 係咪想扭埋入龍呀

Odoi出黎反而有配合

袋 一早要正選啦

不如佢叫哥狗換佢落去幫鏝踢啦

袋狗真係幾ok

相比下 沙利波都唔係好差姐

丁力

不過講到尾我都唔覺得係關個別球員事

就係咁簡單同沉悶個個都識守 我地十二月開始都冇乜起色

屌你大袋

比屎達寧羞辱左好多球

發覺成隊波都唔敢起腳

大袋唔錯

是但射咗佢la

正選都係應該會畀撚狗要求落底傳中

袋踢得又幾生猛wor

撚伯可能以為對面傷得七七八八就尻黎

同埋今季好似剩係杯賽試過雙箭頭？
其實可以試下擺夏維斯打雙箭頭夾下新戰術
撚伯再唔諗下真係驚下半季見佢唔到

咁教練廢極 場上都有討論空間既

唔空龍都唔起得腳

對面收夠籌仲同你搏咩

今場正宗俾鏝當狗咁撚

Cho咁勁都唔出
出椰子

收起asus啦

上季冇k7係順好多
果陣一出k7就輸

林伯落咗order
斬波先俾起腳

嬌魔都出先過左基本上佢點鳩排陣我都冇感覺

想問今場係咪唔屌得timo?

主場打逆境波
想知換gilmour出黎學到咩經驗

我覺得比曼城主攻好啲先簡簡迪主守 可能保守啲 或者正選華錫 入到波再換簡迪主守都好

唔聽order = 雪
更衣室又冇大佬反佢

屌佢做乜?

我都覺得係
同埋車仔有美隊大袋呢啲突破型有速度既球員
其實好好用 打小組突破 彈彈波好過左右閘尻斬但又唔出豬腦

好明顯係撚伯問題啦

啲腳步好sharp

安祖雲希冇擺後備，順便出埋吸經啦

6場英超拎4分 好波！

一直都唔覺嬌勁
但撚狗好似好鍾意佢咁

走位好差
落黎攞波分完唔跑空位
企喺原位

Mm嬲到

cls 猜到2046

培育計劃就黎升爆

好想入唱 大合唱 fuck Lampard ball

出簡對強隊仲單防中
On99

你見打反擊，只係得兩個就知

猜得幾好 最尾都要斬入去

睇嚟都仲係唔屌得

希sir收到電話未

全隊都係咁既時候 已經唔係個別球員問題啦

英冠隊對英超大球會都會放下啲後生仔落嚟踩草，我諗差唔多心態

其實咁耐係聯賽杯對利一場踢得幾好，其他時間都唔知有咩用

轉左打法

你不如問下有邊個傳到
成班企係到唔知做乜

佢之前可能傷acl有影響，而家狀態好似正常返

炸緊

好想念夏

撚狗擺親啲翼都閪下閪下
迫odoi 打天才波 中場又勁甩波
求撚其打聖誕樹 住烏 tam in 算啦

Werner真係笑話黎

睇下撚伯下場試唔試啦J5+K17

撚狗喺到，有全盛水貨都係輸波

你屌一個人有咩用
佢搞到輸3球？

鏝留力都唔見車有太多機會

不能同意更多

成班都柒
但都要盡力跑
唔知係咪柯打
但企位好疏
冇人走位

人地進攻一個小組幾個幾個好緊密

雲拿做緊乜

佢今場明顯想食人地啦 出Tammy就真係尻黎
佢一日唔改戰術 havertz都係打到普巴防中咁 姐係夾硬嚟

兩件德國寶又同場

真係Kai入嚟

夏神會唔理佢 自己有自己踢法
（佢心情好時）

其實係人都知佢得硬推，封佢大位佢就冇用

推埋個波出界

佢係廢

自己呃自己

Timo 單對單都無

俾美欺 丙朗 撚狗用 結果都一樣廢

Timo唔識過人

不嬲都冇，係咪有咩誤會

我純粹討論佢踢得好唔好咋喎 無講失波喎
Ching你會唔會話唔好錯focus

幾時有過

諗唔明撚伯啲換人

依家比咩人撚狗用都無用 失3球你搵咩人可以反CUP

請屌 上場我都有幫佢講好說話 我啱啱都屌左 上場有冇撐都屌得啦

兩件中鋒9坐 留力！

一直都係j 佢跑得快

佢走咗無人識突破咁滯

禾仔

未搵到說明書前唔好用Timo住 正前用返基奧/阿巴 明明兩個都入到波...

唔得啦 仲有好多清仲撐緊

我都冇話佢踢得好

今季買左咁多人仲衰過上季
上季車比我感覺有希望有活力
大打熱血足球
今年真係有啲失望

我屌左好多場，但有班人護雲話唔屌得

1:3 都好呀,唔好咁核突啦

人地sterling夠跑得快

但對面會猜散你後防再走靚位

Double pivot呀師兄 爬下文啦 衝出黎柒

咁比唔比屌佢

安

明顯今季車真係仲廢過上年

半場落後3球...話晒都爭前4
走去換球員去吸經
預備組聯賽咩大佬

最有天分個四弟夠秤未

唔準減速

哥迪奧拿仲講緊未炒夠入多幾粒

未傷前既普

走埋

5-Dec岩岩好一個月

撚狗硬頸都唔係第一日知

呢啲係靠害 唔係吸經

傻狗完全唔識爭高波

你想屌咪屌關我咩事
踢成咁已經唔係個別球員問題

sterling 腳法同timo 差10條街喎

sterling 單對單唔係話過硬，但點都落到底出波/推大位射

timo 基本上只有回傳/送返比對面

無豬無巴都係咁鳩斬 真係天才波

今場出波根本無用

美隊今場咪扭咗出嚟囉

中鋒論係邊

見到啲矮仔頂波都覺得辛苦

Havertz好慘

今場

又係你自己講屌佢做乜
精神分裂

鏝下半場讓埋條防線比你玩+練防守算

斷送生涯

唔係踢雙前唔屌得

son 岩岩黎英超都係差唔屌得

禁區完全冇人
攻果陣個個企定定

搞嚟搞去
都係得傳中有威脅

季尾去拜啦

由你攻都無威脅

想知今場xg 過唔過0.3

sterling插一下花就用速度爆過你

丁力除咗把握力差啲 其他都世界級

好掛住世三

想話你知唔係得佢廢

睇得出美國狗仲好有火

邊個入林伯車都係斷送生涯的

都唔識用 比哂euro best XI佢都冇用
戰術單調 又冇針對部署 又唔清楚自己套戰術既弱點 比人打左咁多次都未識解決
講黎都哂氣

控左成個下半場
龍都唔中一腳

林狗好自動自覺躝

帶波痴腳 變速一招都玩死你

冇plan b

今季覺得雲狗只係一個跑得好快同勤力嘅波牛

成日覺得雲拿係個啲要中場有個派牌先勁個啲人
好似出左仔一條直線比佢跑個隻
而家兩邊閘斬波 根本應該出豬腦/譚

timo波都未控得好

出咗gil cho最起碼有啲活力

呢場已經睇得出英冠同世界級教頭嘅分別

咁佢走位意識都係有嘅

你比復賽果期幾件冷宮球員呃左姐
上季11月打後閪到仆街

就黎比阿記反超

我見佢用stetling 同timo比覺得係侮辱緊sterling

掛住巴仔

對面放軟手腳啫

冇金章安

上季都叫做有安 肯跑下

入攝唔得呢 平時跑得多唔識搶點入波 打咩正前

哥狗都算係咁 驚玩爛件玩具
下半場收哂水

亞古路入黎整返粒先

哈佛狗

幾好跌落護級組

自從上季rj 復出
撚狗知道呢個世界有樣野叫傳中之後
就無好過

有冇人問過kai 究竟因撚狗咩足球理念上車

燒味timo
組織住烏

留力打獌
會唔會係你想太多

我覺得timo去鏝應該好撚fit

夠鐘幫亞古獸起機

好心啦 如果sterling係撚狗教一樣on99

鏝啲人成日陰啲陰啲喺後面蚊衫撞下你都幾撚仆街

佢幫撚狗減速，抵打

咩組織豬蛇
撚有組織咩
同埋豬蛇組織不知幾勁
佢同世三d彈彈波時
你未夠歲睇波？

撚狗識撚用咩

添狗場場甩球球甩都keep住正選

麥巴比俾撚狗教都閪啦

鏝市名宿 respect

重伸，呢隊波手牌只有一個問題

廢事一陣車換領隊下半季上埋力

真呀
史達寧踢利個陣個個笑尻佢
去到鏝比哥狗屌完一輪
唔敢講世界級 但點都算一線前峰

timo走咩撚邊

雲拿

斬高波比雲拿，佩利錫，咪玩啦

timo

On9

我覺得係戰術寬度走位

屌 死都要跑去邊 跟住傳中 中間又冇人

屌你timo打正前成日拉邊做乜撚嘢

今場我有保留 Ching睇番佢舉手要波啲時機
好多都係佢有位但好難傳比佢
佢走到都比唔到
相反 啲平波或者高波 傳中（叫做我地現時戰術既主體啦，講出黎都想笑）
佢一球都唔識接應 所以啲easy chances先食唔到
都唔知平時練波練乜尻

鏝中場咁勁 下下餵到埋腳 佢肯起腳就入架啦

timo連開角球都柒

人地打傳控佢基本功咁差點打

人地基本上成隊都傳得扭得key 到波

timo 去到下下傳失，人又過唔到，去守水機

霸埋人地條線

成場都走咗走邊路
可能踼慣咗

成隊係咪on9嫁
係唔係都跑邊

打反擊係咁走嫁啦 咁都有得屌

Timo開短角球都柒

成季都好似冇見過timo快放
唔係打組織就斬燒味
冇樣啱佢

Timo:唔拉邊點斬呀

On99禁區冇人

個問題係另一邊冇人走啱位
交叉就位係啱

直插入去單刀啦屌

我覺得係林伯叫佢走寬 放佢正前但快攻佢拉邊比翼cut中間

其實斬就不如一開始擺a9 g18落場啦 扮乜撚野有戰術

冇乜見佢入波添

中場咁樣傳失，都幾智障

有昤捷/椰傳入去，佢企係到唔跑d 尾柱位/企定定唔走位，站樁咁

係佢射波都成日炒 控孜廢 哥sir先唔要lo

美隊扭到世三咁

鳩斬但禁區冇人

後場咁樣猜

撚狗唔識打433不如試吓其他陣

你咁講陳七去踢都係咁入

但Cho都係向邊跑

車狗:冇人識扭波

佢有咩陣識打

Cho

袋狗

袋破蛋
又減速

面子球 好波

唉 總算破蛋

433已經係老本嚟

佢話呢個係best we have now

又有得埋齋

CHO 迷撚 減速

講真阿古獸樣樣野都高佢幾班

Kai靚比

最強青訓又教撚狗一命

成隊車係得美隊 猛 大袋 捷 叫正路啲
其他都係遊緊雲
一場都算啦
幾場都係咁我諗更衣室都有啲問題 撚狗走啦

原來助攻係kai黎

唔知但試吓442都好

Odoi 入返粒尊重波

起碼冇咁柒

KAI助攻

屌減速

屌一早講左打快 仲出ziyech陣地

Kai

對阿記
一出黎已經好sharp，有1a
今場可以又sub

哥狗真係唔話得

哥狗咁識玩

仲要kai狗助攻

林8續命

Cho真迷撚

kai終於跑得郁 希望恢復返

大袋呢幾場出嚟都好好

屌你老母 上年地頭鼠之一挽回撚狗面子

椰子唔會同你跑

80m 射左

俾翻啲面撚狗

Kai狗

戇鳩
椰係場上面都冇呢啲反擊chance
講波佬Up乜鳩

其實佢應該正選啦
椰唔係唔好 但要夾占士先發揮到最大作用

唔好比林伯口術中計

鏝城下半場係放棄進攻，練防守

先叫Cho 偷到雞

面子足球

大袋唔好幫撚狗續命得唔得，對妓又係咁，死好命入返球破蛋

佢明明可以扭人

佩里錫 odoi ziyech 呢d 跟住撚狗踢法咁踢好快又傷過

賓尼迪斯 高普用傷換成績
撚狗呢d 真係雙失

下場一定變返兩邊鳩斬

玩爛左，點可以每季穩袋6分

我係大袋真係想屌9撚狗

有球左邊落底傳 椰子無插上 有插可以埋門

Kai助攻 有冇人屌？

屌佢減速

猛好似開始走下坡 除咗死球同勤力之外
防守有簡迪味道 好波牛feel 有火但好魯莽

撚狗快啲死

Ziyech唔願跑，Timo鳩跑

搵到入球formula 算有啲收獲

點睇timo

聖誕快車真係永遠唔會令車迷失望

傻仔我愛你

上半場曼城贏 下半場車仔贏
撚狗又贏！！！！！！！

撚伯條廢柴幾撚時走

跑同鳩跑。

幫撚狗減速已經抵屌

90分鐘面子波都j到出血 做軌慘到

撚狗： 我禁制換個兩件整返粒先 有冇料先

劇本
臨尾後備追返球

Timo都係打邊就算啦

撚狗藉口：如果上個月打就贏左 今個月冇feel

垃圾

華碩除左間中扭幾下似世三，其餘時間真係唔知有乜用，弱點又多

odoi :foden 陣間邊到叫雞方便順便傾下轉會

出基摩做乜鳩 打FM打上腦

跑，冇腳法，把撚咩
赫神都話可以壓入去丫

淨係團火都贏9條街

各自贏半場 今場打和!!!
撚狗好波

屌 已經諗到撚伯等陣講乜 又話球員唔入局 態度懶 根本唔關戰術事

同阿狗差3分
撚狗好波

其實成個中後都有問題 唔只佢 其他兩個都冇人support 基本上都係夠自己爆 on99

其實應該俾Werner休息返半個月調整返心態先
而家唔係狀態問題係佢根本踢到冇曬信心

林狗啲戰術就係要突出大家既缺點

有冇人覺得odoi入嗰粒係一種安慰波

雲拿都幾廢成場跑又爆到落底一係傳唔到一係推出界，冇腳法控波又曳

今場明顯防守出事 但個個係到屌前面